分左手三個月 復合唔夠一星期又分過

點解會咁，明明復合嗰陣你話要一生一世

感建分

咁咪仲好 正式無懸念啦 move on

因為復合永遠唔會有好結果

前幾日都一齊返 但仲會好無安全感
隔一陣就會諗佢會唔會出咗去搵女

真 會冇左信作

其實都好努力嘗試再build up返但真係要時間
同埋同自己講世界上無童話故事 對方要咁做都無辦法
一係接受一係離開

希望自己發現唔到就算

就算再復合翻，都無左果種feel
注定都要分開

好傷心

話姐，你就當真

一個星期有無扑野?

無

已經挽回左一次，係佢話想一齊返

分得就係有問題
有問題 就唔會分左手無左
所以一齊都係重複犯錯

裡面的東西是一樣的

算啦不如

你已經無左自我，自然框架都無埋

因為佢勉強緊自己同一個已經唔鍾意既人再起埋一齊，但啲feel已經唔同哂，係佢眼中，你係幾咁不堪不濟，滿眼缺點，見到都煩厭

結果一個星期之後，真係頂唔順，勉強唔到自己，唔想同一個唔鍾意既人過一世，今次真係分，仲要徹底果隻

利申：以過來人身份分析

呢家又無事，佢話都係忘記唔到我，都係一齊開開心心算。

同埋大家都傾過個問題